［8-7-2020］股市直擊+波神信眾區

D7DB!4CPOPO

D7BC

D7POPO

點搞，無哂人